職業無分貴賤？我呸！

我同你地講！有啲職業就係高尚，有啲職業就係賤，點會冇分別？ 高尚有醫生，清潔工，地盤佬，冇左呢啲人我地都會收皮，呢啲職業除左搵食仲真係服務緊社會。我特別尊重地盤佬，真漢子！經過過地盤就知幾辛苦環境幾惡劣，又危險，真係搵命搏 咁邊啲賤？我估大家都心中有數，呢啲人我地冇左佢唔會收皮，仲反而少左騷擾清靜左！就係你班垃圾基金保險佬！！屌晒你地老尾，講真自己做緊呢啲職業好應該差恥，晚晚應該屌自己一次先訓！學歴高底唔重要，唔應該受歧視，但你都可以選擇高尚既地盤佬，或者賤過狗既基金保險佬 著曬老西蠟晒頭唔代表唔賤架
重申一次！職業有分貴賤！

地盤佬先係上等人

真 最尊敬佢地

讀唔成書學人戴光環

呢句野係成功人士安慰垃圾既說話😂😂😂

正評

賤到入左MDRT

都係賤 就算你搵好多

黑警都賤賤地

呢個唔洗講
本質係服務市民
變左欺壓市民
賤中之賤
至於點解我冇提
因為狗唔係職業

一見到title就諗起

職業無分貴賤？
我就話......

地盤佬係地盤周圍all屎
十分高尚

倫敦狗

呢個世界無野係公平同平等嫁
唔係而家先知嘛

唔敢講地盤佬肯定係高尚，但係地產狗保險狗就肯定係低賤

運輸呢？
送貨啲車位比人泊曬
呀Sir就永遠抄啲違泊既司機
無運輸香港人真係食得屎
力撐運輸佬

如果有正常廁所邊個會周圍痾
用下腦先

農夫呢？
IT狗呢？
黑警呢？
教畜呢？

搵到錢就尊貴嫁啦 搵唔到就低賤嫁啦
洗碗都好撚重要嫁
弱智先會comment呢條偽命題 同乜撚野「求學不是求分數」一樣 毅進仔咪會係度屌：求學不是求分數？我呸！

你做乜撚野？
唔關錢事，係講緊做既野值唔值得人去尊敬
其實大部分職業都係服務社會，除左垃圾基金保險佬，所以佢地好撚賤
咁撚簡單你都理解唔到？

保險基金要讀得成書先做到?

好似一向都係讀唔成書先走去屌嫁喎

戇鳩仔
冇基金佬會有股票市場？真係靠啲大媽師奶一百幾十蚊買送錢去托市呀？
冇保險佬你知自己買緊乜撚野保險咩？
服務社會
試下比三皮野月薪 望下香港公立醫院仲有冇醫生？ 出黎私人執照嗰啲唔劏鳩啲病人點一個月搵一百幾十萬呀
中二到你呢

讀唔成書做基金？ 你當英皇金業/灝天呢啲係基金呀？

樓主成功引左隻倫敦金狗出黎吠

篤一篤佢反應大到
追住你黎咬
好一隻癲狗 笑到我
吠到咁大聲